{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009638",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 J 호텔"
    },
    "text": "楊平に位置するJホテルは総客室数28室を保有しています。 近くには京義中央線阿新駅があり、移動に便利です。 韓国語での案内サポートが可能で、駐車場は屋外駐車場と電気自動車の充電器が備えられています。 来場者は、このホテルの広い部屋と川を見渡せる素晴らしいビューに魅了されています。 また、無料で提供されるコーヒーと親切なサービスで快適に滞在できます。 ただし、防音が不十分で、バスルームの掃除にもっと気をつけるべきだという意見もあります。 客室と寝具は全般的に清潔で、価格対比満足度の高いホテルという評価を受けています。 ビューが良く利用が便利な方ですが、バスルームの排水口の問題や不親切なWi-Fi接続など、一部の不便な点が言及されました。 しかし、全体的に満足しており、頻繁に訪れるという意見もあります。 エアコンとシャワーブースが完備されており、食器用具もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "Jホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "Jホテルは28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Jホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "Jホテルの近くには京義中央線阿新駅があります。"
        },
        {
            "question": "Jホテルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "Jホテルには屋外駐車場と電気自動車の充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Jホテルでは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、Jホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "Jホテルの特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "Jホテルでは無料のコーヒーや親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Jホテルの客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、Jホテルの客室と寝具は全般的に清潔です。"
        },
        {
            "question": "Jホテルはバスルームの掃除に気をつけていますか？",
            "answer": "Jホテルはバスルームの掃除にもっと気をつけるべきです。"
        },
        {
            "question": "Jホテルの特徴的なビューは何ですか？",
            "answer": "Jホテルの特徴的なビューは川を見渡せる素晴らしい景色です。"
        },
        {
            "question": "Jホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "Jホテルは価格対比満足度の高いホテルとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "Jホテルの防音は十分ですか？",
            "answer": "Jホテルの防音は不十分です。"
        },
        {
            "question": "JホテルのWi-Fi接続は親切ですか？",
            "answer": "JホテルのWi-Fi接続は不親切です。"
        },
        {
            "question": "Jホテルはエアコンとシャワーブースを完備していますか？",
            "answer": "はい、Jホテルにはエアコンとシャワーブースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Jホテルでは食器用具を提供していますか？",
            "answer": "はい、Jホテルでは食器用具を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 418
    }
}